[突發］不如727 講明係反恐遊行 勇武保家衛國

依加個個驚主動出手會過火 但又冇理由容忍黑社會
香港人最叻玩被動 總之全世界full gear出黎等佢地出手
要話俾人知我地香港人係唔會淆底既

重點：

1. 如果鄉黑打人 我地還拖自衛 唔做主動但更加唔做懦夫 若果差佬徇私枉法就證明差佬同流合污

2. 如果鄉黑唔出黎 我地宣布反恐成功 反證差佬冇撚用

3. 如果我地做主動係分辨唔到居民同鄉黑 等班牛屎自己衝出黎送頭 我地慳力守株待兔又唔驚波及居民

4. 和理非驚民意丫嘛 我地順勢幫勇武宣傳 勇武唔係搞事鳩衝 而係保家衛國正義之士 為未來活動做勢

5. 勇武決定唔到點還擊 咪等對家出手先 如果對家淆底即係驚撚左勇武啦 淨係企出黎就嚇疾班鄉黑仲唔夠威？

6. 鄉黑係港共最後既手牌 過到呢關就勝利在望 所以反黑反恐唔係行動變質 而係要以後既黑社會有錢都唔敢接job打市民

7. 承接第6點 斷電斷水拜山呢d唔係連登仔做既 但我地表明唔支持亦都唔反對其他勢力既行動 我地乜都睇唔到 跟差佬學野 你地逼害市民 到你地被搞冇人會幫你

8. 表面係反黑 實際係逼差佬拉人封鋪 斷警黑合作

9. 承上 差佬唔做野我地就繼續鍵戰 大把野寫 再全球登報 煲大官警恐合作

727係為左表態 我地全民晒馬 你班恐怖分子夠薑就埋黎

我地要做既只係順勢而上

唔係為遊行唔係要圍堵唔係要靜坐

唔好因為冇動靜就不滿

鄉黑冇行動 我地贏
鄉黑出手 都係我地贏

你班牛屎夠薑就打撚死我 死一個我仲有千千萬萬個我

港共已經冇招喇 出老解丫笨撚柒

勤力推post，出面好大風。

成日中計中計 今次我地出計 謀定而後動

推

唔好再咁多顧慮

［如果元朗勢在必行］人多就圍佢，人少就全力保護非戰鬥人員，天黑前撤退。

如果我地做主動係分辨唔到居民同鄉黑 等班牛屎自己衝出黎送頭
重點
我地和理優遊行反黑
佢地衝出黎柒我地都要有準備

係錯 上架餐等佢黎

push
要等佢地主動出擊

防守反擊

唱到佢黑色旅遊警示

勇武市民防恐怖分子 幾撚正氣

pish

用101公民拘捕 拉晒班恐怖分子

我地一定要人多！等班狗同黑得個望字

[唔好俾佢停] Beneath this HELMET is more than flesh !

今日已經見到有人戴頭盔返工！唔好俾佢停！香港人要保護好自己！

推。我地要打唔打都係贏

暴徒丫拿 屌你老母

反恐反恐

Pushhhh

幫幫手推下

9. 承上 差佬唔做野我地就繼續鍵戰 大把野寫 再全球登報 煲大官警恐合作

民防隊本身就俾動性，都係用人數靠嚇。反而用黎迫黑警做返佢地本份打擊黑社會先係上策。燒人祠堂就我地變黑社會。

借位 順手幫推 麻煩幫幫手

【越洋幫拖】喺美國嘅香港人想收集警暴證據交畀美國警察同議員

記得分清鄉定黑
鄉議會表佐態反黑啦
唔好入村搞錯人
2派人黎
用聯鄉打黑口號行動會大力啲

都得 逼撚埋班鄉長出黎

正氣市民反恐大遊行

727係為左表態 我地全民晒馬 你班恐怖分子夠薑就埋黎

五大訴求 缺一不可
727元朗見

咪再拎何妖打飛機啦 j左成日了 幫手推727 post

勇武抗恐

727 光復元朗，重新聚焦五大訴求

【警黑疑勾結】元朗警被揭 7.21 中午已知情 向區議員稱「已安排人手、有佈署」 前一天更稱「收到風」

反黑係一定要用武力，從來都唔會話係和理優地反黑，大家唔好中二病病發住先好無？再係鳩吹和理非/和理優係真係會累死啲有心遊行嘅市民。全民齊裝，隨機應變。講完。

Push

所以打就打硬 只係點樣打
我就提議先引牛屎衝再打

要引班黑社會出黎

agger

[突發］不如727 講明係反恐遊行 勇武保家衛國

正評都推下丫

咁無事無人打我地，我地未和理非咁行完就算。

其實要實行只要簡單啲去做。

對於立立亂咗嘅元朗,我過嚟只想打吓氣,可以的話帶少少手信做見面禮,如果可以friend到嗰地膽就very good。

Full Gear 係好不禮貌。Food cheering 我well support !!!

點解呢嗰唔可以係 嘉年華 ? 化戾氣為祥和!!!

[黑嘢]你快死開。你唔好再攪元朗(香港)

暫時資訊太多太亂 呢張文宣得唔得先？
有冇嘢要改

唔好承諾任何野 太多變數

重點係屌差佬不作為 同埋恐襲事件

挑釁班牛屎佢地點會忍 真係咁忍得
咪市民咁容易就反恐成功 反證差佬冇撚用 警黑勾結又多一個例子

重點係還完拖我地要攞埋彩 文武一齊贏

我地口號就講保家衛國，反對惡勢力，支持一國一/兩制

gchi

push

推呀！屌你地老母！

出面啲人成人鳩吹風，push。

PUSHH

推呀！

推，好重要，千祈唔好主動出手
敵不動 我不動

推呀 打防反呀

唔好衝唔代表要舉手捱打 防反防反

重點係還完拖我地要攞埋彩 文武一齊贏

防守反擊 公我贏字你輸

推推推

重點係還完拖我地要攞埋彩 文武一齊贏

防守反擊 公我贏字你輸

可唔可以101拘捕有份主使果班村代表?
有曬相。

最尾果句唔洗啦

示威者定性你地係恐襲 依加要保家衛國

等佢地埋黎我地就

輕推

推推推

保家衛國 又會比人spin去愛國愛黨㗎啦

要講就講中共嘅手下林鄭同警犬勾結黑社會

如果做到呢張poster會多d朋友幫手
但出面好多post都講入村喎

利申：支持俾人打可反擊

睇下內文好冇

保家衛國係用返何妖句野屌佢

幫手推防守反擊 入村真係好易波及平民 幫手推

各位睇埋內文

你嘅口號係為咗為屌人 而唔係為咗爭取訴求？
咁同拎人數打飛機有咩分別 做咗就自我感先良好

到我地出計又唔幫手推

保家衛國反黑反勾結有咩問題？
內文講明要煲大官警黑 煲大政府放任恐怖分子

你要駁冇問題 但係你可唔可以睇曬個重點先駁
你邊度睇到我唔係爭取訴求？
講明反黑係要過埋政府最後一條防線

強調係「反恐」最開心係
1. 外媒可能會照譯counter terrorism
2. 政府冇為嗰日定性過，我地反恐當幫佢定性埋推畀外媒報

三毛黑色警報注意

無差別攻擊真係恐襲
反恐又有光環 防守自衛又明正言順
差佬放任恐怖分子 我地仲唔煮死佢？

你做乜鳩？

點解咁多盲毛望一望個標題就鳩屌
又唔睇內文

冷靜啲

我係指覺得口號有問題啫 冇話行動安排有問題
大家都知廢老藍絲最中意就係打飛機 一講保家衛國 就會覺得係自己友做嘅事嚟 唔關港獨事
所以咪話覺得會比人spin

講口號係要直接拉仇恨去中共港共嗰到

推，等人出手，自衛反擊先係正途

口號可以再諗 依加真係驚既係放火果班
波及平民我地真係會好大鑊 所以好想呼籲防守反擊

廢老唔係我地敵人 共產黨先係
廢老當我地自己友都冇壞 幫手屌政府不作為

港獨你想我想 但好難打正旗號
先打殘港共打殘黑警 到時我地五大訴求變十大訴求都有可能 至少我係咁覺得